連仔，個解鎖好撚煩，d 圖揀親都錯，揀完又揀

你問題

咁先可以防ddos

證明你智商低過bot

證明你twiiter都無上

google問題

請問樓豬幼稚園畢業未？

你廢老？

你的智商~

無驗證 你而家應該上唔到

咁咪唔好用囉
有人拎住把刀逼你用？

個驗證係google提供架wo

咁都解唔到點上avgle

Google Captcha既on9一向都俾人屌左好耐。

不過自從上年下面呢條片hit左之後, 難度好似俾之前低左好多。

我電腦冇圖揀 電話有 揀完又揀 揀完又揀
汽車 交通燈 十字路口 電單車
玩左我成兩分鐘都仲loop緊

我咪就係講緊呢個情況 終於有手足明我講乜

撳咗一張圖突然間張圖消失左又出現一張新 撳漏咗一張又要玩多次